世衛總幹事：無必要實施旅遊禁令 無需恐慌

世界衛生組織（World Health Organization）總幹事譚德塞（Tedros Adhanom Ghebreyesus）2月3日出席執行委員會會議，指新型冠狀病毒在中國以外的確診個案數目極少。他認為，無必要採取措施干擾國際旅遊和貿易。

譚德塞呼籲所有國家根據證據實施一致的措施。他表示，截至當日早上，中國有17,238宗確診個案，包括361宗死亡病例，其他23個國家有合共有151宗確診個案，其中2日菲律賓出現首宗死亡病例。

譚德塞指出，如果不是中國的抗疫策略，中國以外的確診個案數目將會更多。他認為，如果在源頭抗疫，新型冠狀病毒在中國以外傳播的情況將會降至極少和緩慢，能夠輕易控制。不過他同時警告情況有可能轉差。

譚德塞強調，如其花時間在恐懼和恐慌之中，反而應該說是時候作好準備。他解釋，將武漢肺炎列為國際公共衛生緊急事件是由於多國出現多宗人傳人個案，並擔心對衛生系統較弱的發展中國家造成重大影響。

當支那人自己都封路封城

侵侵：WHO

佢幾時先肯收聲

條柒頭仲煩撚過唐僧

林奠竟然有對手

屌佢 真係同耿爽d語調一撚樣

每日一篇 由黃色經濟變成世衛講中國好安全

冇野嘅話，唔該成班who高層將個office暫時搬去武漢先講

WHO: Embrace the virus, let China heals you with vaccines stolen from America.

一日未死都無得收聲

朋友你食咗蕉未

其實我又覺得佢冇講錯，佢見慣成條村死曬，隻野狗拖住隻人手行的瘟疫，肺炎現在情況對佢來唔係好大獲

侵連任應該會剷除呢個垃圾組織

依條撚樣搞好自己屋企埃塞俄亞比嘅問題先啦
每 100,000 人先有 2.6 個醫生
一半人口冇乾淨嘅食水飲用

不過奶得共嘅都係戆鳩無腦

含撚啦

快啲簽, 唔係好想見到佢

想佢含撚, 簽左佢

支國死撐，全世界埋單

譚德塞指出，如果不是中國的抗疫策略，中國以外的確診個案數目將會更多。
要不是中國

如果唔係有中國 就唔會俾你地見識到呢種病毒

唔需要恐慌，不過都冇咁多人想去支那囉⋯⋯

CHI-NA HO-YEAH
I LOVE CHI-NA
CHI-NA IS MY REBORN PARENTS

CHO